政治唔關我事

成日話政治唔關佢事嗰D白痴，唔知今次關唔關佢哋事呢？
講L左抖啖氣飲啖水都關政治事，佢哋話你誇張，依家唔知誇唔誇張呢？